[求介紹]夏天來了,身短嘅巴打應該點著先好.

請問各位,身短嘅巴打夏天應該點著先好?

著咩褲都好似高腰褲咁.